[地雷戰士]有無餐廳岩26號4條毒撚一齊食

最好不筆under 200

薩莉亞

唔夠伏喎人妻

m記

KFC啦，叫幾個桶

爭鮮啦 仲洗咩諗

全部都唔伏

餐廳就無喇
新星啦

點解你永遠都秒回

唔好出街喇
返屋企陪老母啦